Pokemon Let’s Go 想問下好唔爭玩

因為見到無左以前個隻打野怪升呢
想問下大家
覺得隻game點？

留下大家點解繼續玩

打錯字
好唔好玩*

同問

me都想知

聽講係一代重製

完全唔考慮
等下年個隻算

remastered remastered同remastered
利申冇玩

捉怪升lv
個人覺得唔錯
騎住啲寵好爽

升 level 無左以前既熱誠，以前升level 乜都唔諗不停殺殺殺，而家要靠捉數量黎升，捉完又要揀 d 無用既比博士，個人感覺麻煩左。

但呢集的確吸引唔少新玩家。

呢隻算係remake啦

3日爆機
之後每日12小時刷一隻色遺

如果只係過關升lv係唔錯
缺點就係捉寵升會太快
有人話無入草撞怪
講真玩過咁多代入親草都係要噴野
今集砌對戰寵會開心過以前
靠連鎖愈捉愈勁/愈稀有咁刷勁野
總好過係咁跑生蛋
但係最重點個刷寵整得唔錯、但係竟然得小圈子對戰

細細個有玩過，買黎回憶下
依然咁好玩

你想玩第一代重製不如開返gba玩火紅葉綠啦
呢隻驚係呃啲無玩過正傳小朋友同啲無骨氣明知隻驚有問題都要奶情懷既柒頭架咋

巴打
可惜依家呢隻糞作都算暢銷
唔知增田條仆街陷家剷又會將幾多呢隻game入面既濕鳩元素掟落出年果隻正傳度呢

但加左落去先好賣 無計消量就是一切

關撚事咩 係隻閪game掛住Pokemon個名啲人先烏啄啄狗衝啫 依家好多人買完玩過咪呻笨囉 我地屌左佢地又唔聽
個個當我地白痴咁
講真啦就算佢出到同以前果種咁傳統既玩法我都寫包單會好賣 仲好賣過呢款都仲得
但如果佢地真係咁撚戇鳩搞正傳我真係無野講

下年出咩

聲稱真正正傳
GB時期紅藍綠黃金銀水晶
GBA RSE 等等果啲正傳既真正延續

應該係
佢又要出新動畫

曾幾何時我覺得太陽月亮趕撚晒我地去果個無道館既山旮旯地方 要玩果啲兒童向試驗黎過關已經好倒退
真係估唔到switch比我地更大既驚喜

唉 套野已經無咩人講

如果下一作想充份發揮switch既機能將地圖設定用俄羅斯做原型都唔錯
咁地圖實可以大啲
拍得住Zelda

每個玩完個評價基本都好正面
冇一個話中伏

我覺得好玩，拎住pokeball plus捉寵練寵不知幾正，以前淨係行草秒殺精靈中心loop悶撚到呢，同埋畫面幾靚

利申：由黃版開始每個gen都至少有玩過一隻作品，間中會生下蛋練對戰寵